香港人個任務已達引發WW3的級數

冚球剷
終極we connect

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
五大訴求全無
爆眼護士之仇
元朗警黑合作

乜仇都未報到，唔好擺低你既憤怒
我地絕對唔可以習慣，手足們繼續上街抗爭

光復香港，時代革命！

push